德福係咪深藍? 無乜人理譚文豪

落街買早餐同佢打左個招呼
之後望左陣見無乜人理佢
好似forever alone咁

唔係不過中產區d人要做野

你估廢老公屋個個拎老綜咩

唔係但中產冇乜incentive大清早同佢interact

德福係黨鐵，元氣幾多人食

德福係黃嘅
但番工時間唔會有時間應佢

德福有幾楝狗宿

唔係幾座都紀律部隊宿舍咩

黨鐵管理
有狗宿

潘太都唔見得黃得去邊

朝早冇乜心情理佢

都有人合照嘅

疫情仲要返工邊個有心情理佢

其實好多人都唔會攞單張去睇，一係怕浪費，一係就怕俾人見到
但係我覺得反正都印咗出嚟，又唔爭在攞埋，仲可以當係對議員嘅一個支持
你攞埋單張，後面見到都自然都會攞埋，做個動作又無妨呢

做到野既在心中

譚文豪講真就算鳩數啦

呢條友最叻潛水，和你shop嗰陣永遠最後先出現

依區舊年嗰陣有個暴大學生嚟挑佢機，可惜贏唔到...

個個都趕住返工，鬼得閒理佢咩？又唔係派搓手液/口罩嗰啲

德福有幾棟紀律部隊宿舍 (包括有狗)
路過果啲人(例如我) 趕撚住番工

順手去大渣哥食個早餐

有狗宿

分化渣狗不了食返細黃店好過

呢啲地方投票個時啲人就自動歸位㗎啦，得閒去同啲廢佬拉票好過啦

香港人係冷漠d，ok既

番德福果邊見到佢
但又唔係派單張之類個d野
唔知點理佢

咩公司管理應該唔影響住戶政見

德福有幾座係宿舍

黨鐵物業
好多狗住

講得啱啊

幾藍下

有狗屋 有廢老

潘任惠珍偽黃中立撚

扮黃食兩家茶禮

德福班撚樣好撚離地

其實都唔關事, 黃之鋒擺街站都係無乜人理佢

黃既又無需要去拎傳單, 藍既又唔會走埋去, 所以睇落無乜人理, 其實區區都係咁

推香港獨立 唯一出路

呢個真 依家咁嘅時勢已經分好哂
係黃就黃 係藍就藍
係投你嘅就投你

如果凱晴BB一齊 應該吸好多精

同路人都未必要打招呼嘅

邊到黎

其實依類落區都係做比d中間派睇
你有既定立場既話 真係冇咩會理

德福有幾座有狗住
包括開槍黑警

係因為怕武肺唔想接觸人

係果個位得三棟德福
都好多區外人行過果個位
無人理都make sense

幾靚仔

中產區街站反應向來係咁
佢哋會比較冷淡一啲
但一到投票或有咩行動就會出哂黎

見到唔係保皇/熱狗就一定拎
有時香港人好怕丑, 你拎佢就會跟住伸手拎
拎多張人地派個個都開D啦

BTW, 有次一下拎走個阿伯手上十幾張何妖之後掉鳩左

有時我就會覺得我實撐你唔洗拎 留比其他人
但諗諗吓又會覺得我拎咗 就會有人見有人拎所以會拎

呢得真
支持你唔會攞，等你派俾其他人爭取支持
唔支持你嘅又唔會攞
(奶共派派嘅話我會攞，起佢面前撕爛)

頂多咪小康
禮頓山先叫中產

有著數就會排長龍
何執葉派個爛鬼口罩幾撚多廢老排隊

佢的確企狗屋落MTR個路口

佢企果個位唔係人流最多果度, 同埋就算深黃見到佢最多都係SAY個HI講一兩句, 好少會停低慢慢傾

德福有狗舍你話喇

對面間美心茶樓仲多人排

深藍

我通常行過都係講句加油就走

老泛民冇人理唔係好事黎咩？

佢算係經常落場, 又無得JAR飛機
如果有幾票我都會投埋佢, 但係得一票我就投左其他野先

好地地去開飛機咪幾好
走去藍絲地盤搞唔掂

咁撚多狗住都黃

有幾座係警察宿舍，德福一向都藍到黑

DLLM 佢篤尿同D老人痰就黃

根本就係B隊，依家現曬形

九東 好似唔少地方都深藍

居民好少行呢個位，佢哋有第二條更好行嘅路

德福冇錯係叫小康 禮頓山我諗都叫中上產？

咁多屆區議會建制都攻唔入德福
e個潘任惠珍由德福入伙連任到e家
佢口就話黃但成年冇做過d乜嘢

自問我路經都只會微笑點頭

我又咁睇 就算有內心有幾黃都好 好難無啦啦係街就滔滔不絕咁同同路人講 佢派野我會攞同點下頭就算 可能我內歛

記唔記得九龍灣之前幾撚多人揮支那旗

九東九西都好撚多藍屍廢佬

個個趕住返工

禮頓山都剩係叫中產慘

返工邊有時間應你
我朝早見到gphone都無理啦

財政司長都係中產之嘛

其實叫有錢人都冇錯有啲單位要成一億以上
我嘅角度有大約1000萬嘅樓都可以叫中產

德福係黨鐵場，仲有幾棟紀律部隊宿。
瞓咗幾耐？

狗宿舍
有乜可能唔藍
十月一開槍打健仔果隻狗咪就係住嗰度

黃你老母
未比黑警打過？

白偉俊load咗陣先醒起出嫁前姓謝

就算見到最多都係點吓頭

push

德福係撚黃 幾個同事住德福 藍到仆街阿 話人搞事就唔好搞佢九龍灣

保皇狗d傳單我會拎多幾張
放係垃圾筒面 或黑警(狗）厠所上面

我會照拎支持吓

淘大黎

狗宿集中B出口嗰邊，同呢度天南地北
但佢企呢個位都算返工通道，接觸到嘅在地選民得ABC六座樓同麗晶啟業搭小巴黎嘅街坊
外區黎返工嘅實少啲理唔係自己區嘅參選人
過斑馬線去鏡頭呢邊嘅打工仔重好可能係黨鐵白領，因為愚忠而憎同杯葛黃營唔出奇

連登仔眼中區區都深藍架啦

Push

你以為嗰班藍衛兵都係住淘大？係就葉興國永續到區佬保長啦，佢今次四成票都冇

你咁講冇一區係黃

未起身sorry呀文豪
德福多黃架 上次之鋒比曼狗廢老搞都一班街坊落左去

返工太趕

係藍就唔會三十幾年都冇隻禮義廉同工賊會選到

朝早路過呢個位置嘅人，九成係趕住返工

佢去地鐵果頭拉票逼到爆都好過企e度

真人幾型

你嗰幾個同事代表所有德福居民

德福有宿舍
點會唔藍